11:30煲底傾下一步行動

依家我哋嘅行動已經同本身今朝出嚟嘅原意唔一樣，所以我哋想轉個地方。有其他idea就過嚟傾

push

煲底傳1130集合去禮賓府

會展乜狗都冇 遊客都入埋

等71遊行

推呢個，唔好去禮賓送頭

會展乜狗都冇 遊客都入埋

千奇唔好玩旗

推

老老實實，停一停冇咁激烈抖下氣好
啲家長見危險就唔帶一家大細出黎
起碼兩點前話到比大家聽係all clear，或者一小地方包圍

大家要謹記，二百萬人當中都有好多淺黃淺藍
我地諗住割淺藍，人地都可以割返淺黃轉頭

維園足球場阻廢老慶回歸